

 na zdravie nahým oparom nad zastávkou číslo osem 
  na zdravie všetkým muchám mŕtvym v rannej rose 
  na zdravie dvom ružovým kopčekom tvojho krásneho stebla 
  na zdravie asfaltovému slnku vraždiaceho sveta 
  na zdravie všetkým nociam do ktorých som až k smrti pil 
   
 na zdravie všetkým vám ktorých som zneužil len pre tento rým 
   
   
   
   
 PREČÍTAJTE SI: NIEČO O MNE:-) 
   
   
   
 Niektoré básne z tohto BLOGu "LIVE" a predstavenie zbierky básní: Život nie je pes, je to suka 
 Utorok, 20. 4. 2010 o 10:02, Vrútky, Gymnázium Jozefa Cígera Hronského - súkromná recitácia. Čítačka Pavla "Hiraxa" Baričáka (Paľko Sraľko z Martina :-)) a Jána Martona. Hirax niečo porozpráva o svojich románoch, obidvaja počítajú nejaké básne a dokonca zahrajú do netanca staré, ale aj nové skladbičky na dvoch akustických gitarkách...duo nesie názov: OLD SCHOOL NEED:-) 
   
 Štvrtok, 22. 4. 2010 o 10:02, Martin, Gymnázium Viliama Paulinyho-Tótha - súkromná recitácia. Čítačka Pavla "Hiraxa" Baričáka (Paľko Sraľko z Martina :-)) a Jána Martona. Hirax niečo porozpráva o svojich románoch, obidvaja počítajú nejaké básne a dokonca zahrajú do netanca staré, ale aj nové skladbičky na dvoch akustických gitarkách...duo nesie názov: OLD SCHOOL NEED:-) 
 
  
 
   
   
   

